# LuisChavezOrtiz

Hola, Soy Luis Chávez👋💻. 

Estudiante de universidad con gusto en el Desarrollo web.

🔭 Estoy trabajando en mi portafolio 

🌱Conocimientos en CSS, html5, bootstrap, javascript Y wordpress. 

👨Mi sitio web: [luischavez.site](https://luischavez.site/)

📫 Mi correo electrónico: luisguillecha@gmail.com

Mi linkedin: [https://www.linkedin.com/in/luischavezortiz/](https://www.linkedin.com/in/luischavezortiz/)


[ok](https://www.googleadservices.com/pagead/aclk?nis=4&sa=L&ai=Ct53e3tVGZpzsM9aorr4P_8-dgAP0ssHkd5azjP_KEsL0xa6MDhABINPLzjBg5Yv7hLwWoAGhwJjxKMgBCakCaOlgPguWgj7gAgCoAwHIA8sEqgTLAk_Qid25dQ1VGgMq6V8-EEuO2gbWIaobEjPhAbERlHZAlZJ7-GthqE-DlwFkAeSfjhnpSjqa8nT6OhLeTIKAbjx_XlnESV8nWrBu77paekUeprtSiq7zKCFazyufWbJU6UMjv0Az-k4US5szsZpbfOQwypkmBDqWxt6EGqt1BBj7S3CNvq60Edlgf4HY8lcfGiGjfLFrktqYUBuStyzeZWaMKcglnwR1De6AzpJ0XLy-Msobmv09PgJJgCkbC1bKYofchEVExO9M5TylZBPmuPuQ5SScs-KKZEO3cQQCRjMTWxwBH6wwPZyDyEWoFJTkYiJDhKdw0FPCtkTv2oidjytKda9m2WBsBZQGTSvYx8JRxu5zUS-4t5PsbDrmUMyln5HI953uAqdy-KoiUunvhGhzk4BkxgH8g2Ne43zpg8d_peh6QrtQuDBI2FPABJLCivrfBOAEAYgFzfOaj0_6BQYIJRABGAWgBi6AB5S45ZIEqAfZtrECqAemvhuoB47OG6gHk9gbqAfulrECqAf-nrECqAevvrECqAeaBqgH89EbqAeW2BuoB6qbsQKoB4OtsQKoB-C9sQKoB_-esQKoB9-fsQKoB8qpsQKoB-ulsQKoB-qxsQKoB5m1sQKoB763sQKoB_jCsQLYBwDACAbSCCoIgIGAEBABGB0yASI6Dp_Qg4CAgASQwISAgLQoSL39wTpYmZuN5-WThgOACgOQCwOYCwHICwGADAHaDBEKCxDghP2d5JqF5K8BEgIBA6oNAk1YyA0B4g0TCODZjeflk4YDFVaUywEd_2cHMNgTDNAVAfgWAYAXAbIYCRIC02sYLiIBAA&ae=1&ase=2&gclid=EAIaIQobChMInNOe5-WThgMVVpTLAR3_ZwcwEAEYASAGEgKruvD_BwE&num=1&cid=CAQSOwDaQooLV3XcLXXG2HZ-AjC1NUejcjqMnfnm86QFMymVOAAKfOfxydRCfNhLcslkFirlz9552LlmBDI4GAE&sig=AOD64_1yfCYWqaU1eF2La0VyrGCJYL6GKg&client=ca-pub-5884294479391638&nb=9&adurl=https://www.temu.com/ul/kuiper/un3.html%3F_bg_fs%3D1%26subj%3Ddpa-un-dal%26_p_jump_id%3D1028%26_x_vst_scene%3Dadg%26goods_id%3D601099511953823%26sku_id%3D17592203820664%26adg_ctx%3Da-cdd263a9~c-339aa7d4%26_x_ads_sub_channel%3Dfeed%26_p_rfs%3D1%26_x_ns_prz_type%3D5%26locale_override%3D128~es~MXN%26_x_ns_sku_id%3D17592203820664%26_x_ads_channel%3Dgoogle%26_x_ns_lan%3Des%26_x_gmc_account%3D764844083%26_x_login_type%3DGoogle%26_x_bg_adid%3Dgd3157022-1%26topic_classify%3D113%26_x_ads_account%3D4271445772%26_x_ads_set%3D21238299085%26_x_ads_id%3D163196346642%26_x_ads_creative_id%3D697796300072%26_x_ns_source%3Dd%26_x_ns_gclid%3DEAIaIQobChMInNOe5-WThgMVVpTLAR3_ZwcwEAEYASAGEgKruvD_BwE%26_x_ns_placement%3Dwww.promodescuentos.com%26_x_ns_match_type%3D%26_x_ns_ad_position%3D%26_x_ns_product_id%3D%26_x_ns_target%3Dsegment_be_a_7287651081828048074%26_x_ns_devicemodel%3D%26_x_ns_wbraid%3D%7Bwbraid%7D%26_x_ns_gbraid%3D%7Bgbraid%7D%26_x_ns_targetid%3D%26gclid%3DEAIaIQobChMInNOe5-WThgMVVpTLAR3_ZwcwEAEYASAGEgKruvD_BwE)

[ok2](https://www.googleadservices.com/pagead/aclk?nis=4&sa=L&ai=C8zqW9I5FZt3lKeyyodAP14aTqAf99avVd7yq-bqVEt6n7ZKbDhABINPLzjBg5Yv7hLwWoAGhwJjxKMgBCakCnO_dMaCXgj7gAgCoAwHIA8sEqgTQAk_QVBBeZlBsdfFOpDoJfMO9pdB723JrIgvm8hncV3AqlX9H1R4NSzUThumCj2rBvCqo_wqsjcfcx81pujMXaOO1vt54t1egOf-v1XF5TBdubmHUQDlNloce5_pYrdlV3uzai1SkwluYbsz3weHa68WWa-HomAE0DgRvfYh1vJ5MhFxAXEs-Bc5U7lRT4j8FP48l7PlbnemgePdDQsbRPF_uLxZzyMEk4y3WDyFQKPU5WRtkU7wCzBPuRlgRv40bH4egYi7OpBqCyevST4a3PqG1Hlohza1rnzgD2AGlSqZq6Wbhu86zZNcA-1VIqJx5gPKtB_O9MpBH6pQQrHchWvT-a0rXVKcbLsfpJs7gHBKBS8V1Y9EPs9hyIAHF1-HmG4dN5Gg028zAKaCLgfJygQy4Gi507ukMdzwoVih73ILgHZS0LPEs8YDDt2e4jGu24sAE7Yu2y8wE4AQBiAWx17_6TvoFBgglEAEYAaAGLoAHlLjlkgSoB9m2sQKoB6a-G6gHjs4bqAeT2BuoB-6WsQKoB_6esQKoB6--sQKoB5oGqAfz0RuoB5bYG6gHqpuxAqgHg62xAqgH4L2xAqgH_56xAqgH35-xAqgHyqmxAqgH66WxAqgH6rGxAqgHmbWxAqgHvrexAqgH-MKxAtgHAMAIAtIIKgiAgYAQEAEYHTIBIjoOn9CDgICABJDAhICAtChIvf3BOliTq9GErpGGA4AKA5ALA5gLAcgLAYAMAdoMEAoKEMCq0KLpzuTBARICAQOADQGqDQJNWMgNAeINEwjU6NGErpGGAxVsWQgEHVfDBHXYEwvQFQH4FgGAFwGyGAkSAtNrGC4iAQA&ae=1&ase=2&gclid=EAIaIQobChMI3a_UhK6RhgMVbFkIBB1XwwR1EAEYASACEgLuy_D_BwE&num=1&cid=CAQSOwB7FLtq6Q-bpC0Dqhj1iUQyV0xzbTOOkhFlYsfKi0kg7OnFs6CNa_s1vsz5IHuRh2HdoU2eJHw6ZIW-GAE&sig=AOD64_2VkAVCDWkT_peTR4H11RP-f77tug&client=ca-pub-5884294479391638&nb=9&adurl=https://www.temu.com/ul/kuiper/un3.html%3F_bg_fs%3D1%26subj%3Ddpa-un-dal%26_p_jump_id%3D1028%26_x_vst_scene%3Dadg%26goods_id%3D601099514448010%26sku_id%3D17592203032906%26adg_ctx%3Da-a4a27b22~c-3d7fe4c1%26_x_ads_sub_channel%3Dfeed%26_p_rfs%3D1%26_x_ns_prz_type%3D5%26locale_override%3D128~es~MXN%26_x_ns_sku_id%3D17592203032906%26_x_ads_channel%3Dgoogle%26_x_ns_lan%3Des%26_x_gmc_account%3D764844083%26_x_login_type%3DGoogle%26_x_bg_adid%3Dgd3041974-1%26topic_classify%3D114%26_x_ads_account%3D4271445772%26_x_ads_set%3D21194861489%26_x_ads_id%3D157998220781%26_x_ads_creative_id%3D696881080964%26_x_ns_source%3Dd%26_x_ns_gclid%3DEAIaIQobChMI3a_UhK6RhgMVbFkIBB1XwwR1EAEYASACEgLuy_D_BwE%26_x_ns_placement%3Dwww.promodescuentos.com%26_x_ns_match_type%3D%26_x_ns_ad_position%3D%26_x_ns_product_id%3D%26_x_ns_target%3Dsegment_be_a_3403329739737535099%26_x_ns_devicemodel%3D%26_x_ns_wbraid%3D%7Bwbraid%7D%26_x_ns_gbraid%3D%7Bgbraid%7D%26_x_ns_targetid%3D%26gclid%3DEAIaIQobChMI3a_UhK6RhgMVbFkIBB1XwwR1EAEYASACEgLuy_D_BwE)

[ok3](https://www.googleadservices.com/pagead/aclk?sa=L&ai=C-Kvdwf9GZsuEI8KDodAP_vXx0Q70ssHkd5azjP_KEojE5L-LDhABINPLzjBg5Yv7hLwWoAGhwJjxKMgBCakCDWfYudmSgj7gAgCoAwHIA8sEqgTXAk_QuzwzkvIzK2K3F7QdNWATqRckGXFThVIeCUy-1xuuYc-RnU1PXFcPNnzWl1vhd2qPMFNsT5EN4uGnfu7OQK3t58ktZafX5GjTdxDeb6I7QhD0TP6Vo3bXsBIozb1KCBgDsooU01snIbXMnEVK0-NILl2G_XJWqbT4IRxjlYeBa1_awZgPteC8IiPw2V3ciJzLGbt5lO9xOTVhT0MlU-tUs3WD3OXVq5FX6Hl37s88xJ4nieMS_jVySO7SAFzPro4fZI3Rqm-m7SRqAb9Vsokg20whgsjMkhiQUrRRJ2ZVa05cOpewO_73X7AohyzqY5lCsouBo1QrFuSrdRfL3pFmbqdr2hWPIZ1VztGKsU-NmR1hMMBtMd5R2HuTuSgLfuSru9IoKT7XrOzi7sQGovA_m7IcaSQcI2X9smEyRQPttB9Qc-XKsF61z8SsZQlkIATI6HQVvmvABJLCivrfBOAEAYgFzfOaj0_6BQYIJRABGAegBi6AB5S45ZIEqAfZtrECqAemvhuoB47OG6gHk9gbqAfulrECqAf-nrECqAevvrECqAeaBqgH89EbqAeW2BuoB6qbsQKoB4OtsQKoB-C9sQKoB_-esQKoB9-fsQKoB_jCsQLYBwDACAjSCCwIgOGAEBABGB0yB6qCgOCfgAE6CoDAA4CAhICAlC5Ivf3BOlihiJzgjZSGA4AKA5ALA5gLAcgLAYAMAaoNAk1YyA0B4g0TCI24nOCNlIYDFcJBCAQd_no86tgTDNAVAfgWAYAXAbIYCRIC02sYLiIBAA&ae=1&gclid=EAIaIQobChMIi-md4I2UhgMVwkEIBB3-ejzqEAEYASAIEgItWfD_BwE&num=1&cid=CAQSOwB7FLtqIWfBOUTNcAWVwXOe6fCOWLIzzfDoWtdSuwpMLhDb5Tx6ZwTd7fIYcx_isVRZ6YgMhag-JpSwGAE&sig=AOD64_3uXhQu6IHVtjzkhb50hiyd5cAyJQ&client=ca-pub-5884294479391638&nb=9&adurl=https://www.temu.com/ul/kuiper/un3.html%3F_bg_fs%3D1%26subj%3Ddpa-un-dal%26_p_jump_id%3D1028%26_x_vst_scene%3Dadg%26goods_id%3D601099514654300%26sku_id%3D17592225877530%26adg_ctx%3Da-b66f730b~c-d8a022b7%26_x_ads_sub_channel%3Dfeed%26_p_rfs%3D1%26_x_ns_prz_type%3D5%26locale_override%3D128~es~MXN%26_x_ns_sku_id%3D17592225877530%26_x_ads_channel%3Dgoogle%26_x_ns_lan%3Des%26_x_gmc_account%3D764844083%26_x_login_type%3DGoogle%26_x_bg_adid%3Dgd3157022-1%26topic_classify%3D113%26_x_ads_account%3D4271445772%26_x_ads_set%3D21238299085%26_x_ads_id%3D163196346642%26_x_ads_creative_id%3D697796300072%26_x_ns_source%3Dd%26_x_ns_gclid%3DEAIaIQobChMIi-md4I2UhgMVwkEIBB3-ejzqEAEYASAIEgItWfD_BwE%26_x_ns_placement%3Dwww.promodescuentos.com%26_x_ns_match_type%3D%26_x_ns_ad_position%3D%26_x_ns_product_id%3D%26_x_ns_target%3D%26_x_ns_devicemodel%3D%26_x_ns_wbraid%3D%7Bwbraid%7D%26_x_ns_gbraid%3D%7Bgbraid%7D%26_x_ns_targetid%3Dkwd-470069697597%26gclid%3DEAIaIQobChMIi-md4I2UhgMVwkEIBB3-ejzqEAEYASAIEgItWfD_BwE)


[ok4](https://www.googleadservices.com/pagead/aclk?sa=L&ai=CJvWDLWPmZbmQI6XT0_wPlpCB-ArtisCfdo-pm6jKEtCBpcKLDhABINPLzjBg5Yv7hLwWoAGhwJjxKMgBCakC_Hg5v_Kkgj7gAgCoAwHIAwqqBIsDT9ATrrCSoyBKXmUeJdT0zV-_74Yh7clv68LFgb7UEL8LwS71jT3_jNG7zZaphW1XTC3QzGcbdhrwiCT5emqMOwwkoaN6kr3-TcVRTcXm_Z6MPWtaBp5hlNb5sYptuy2gp-rGxDC56rYYEDWw-spPq4E_FF4efhb7I-_oZdTLeOpHZlqp4DkM_B0LpjB8VCGpTD1r53eLhs7dLdF58sGpNrTRgBbXwzCjwW2yuEj-OotE-CYSlcrGhU10wevawaV8LK8IS3-A1ifDf8gRqgiMkwhresem8FoRFX7wl43Dbex-r4HR8abVfD8S-X3H5q1gNhyYNux8jouQk-RoCkaih7mx1Vu1_yIv_3-P0Ks3xOHGF358XwJ9LlTersxIY1P4uUZm2T-7j1t9kGwRff5_r7VKUFSlfgWIkjZhImA6nJf6NyUJxfaB_kXiYpwXeowKjSwncrBhR342W34_ihJliAXjmJqyjipnbuZ_SksKQ4u7aDlgc85kmIWanOpMn-h30dUyS4lHfrYDGsnABMrlqanXBOAEAYgF_72hhk2QBgGgBi6AB5S45ZIEiAcBkAcCqAfZtrECqAeOzhuoB5PYG6gH7paxAqgH_p6xAqgHr76xAqgH1ckbqAemvhuoB5oGqAfz0RuoB5bYG6gHqpuxAqgHg62xAqgH4L2xAqgH_56xAqgH35-xAtgHANIIJwgAEAIYHTIBADoOn9CAgICABJDAgICAoChIvf3BOliv_dH26tuEA7EJC5PBp5IKZuaACgOYCwHICwGADAGqDQJNWMgNAeINEwiSxtL26tuEAxWl6ZQJHRZIAK-4E5wb2BML0BUB-BYBgBcB&ae=1&gclid=CjwKCAiA_5WvBhBAEiwAZtCU76XOlLme5RzIcCS3E6Nf92b9JzIlMUtyYjvtmRvF6LRcG_-iFtI5GRoCMmEQAvD_BwE&num=1&cid=CAQSQgB7FLtqTnQImGLtvvAy6obe5iOEqNbzPQpYMxkht6rDEVs9H9MHMD2dSxgCcJanrONtH_GpLzOHxvTugeRGCJBWbBgB&sig=AOD64_06T1vZek78iCP2A23TCtix0UuuRA&client=ca-pub-5884294479391638&rf=4&nb=19&adurl=https://www.temu.com/mx/kuiper/un1.html%3Fsubj%3Dfeed-un%26_bg_fs%3D1%26_p_mat1_type%3D1%26_p_jump_id%3D725%26_x_vst_scene%3Dadg%26locale_override%3D128~es~MXN%26goods_id%3D601099512660606%26_p_rfs%3D1%26_x_ads_channel%3Dgoogle%26_x_ads_sub_channel%3Dother%26_x_bg_adid%3Dgd2728554-7%26topic_classify%3D109%26_x_ads_account%3D4271445772%26_x_ads_set%3D20682661631%26_x_ads_id%3D160879506122%26_x_ads_creative_id%3D691897586605%26_x_ns_source%3Dd%26_x_ns_gclid%3DCjwKCAiA_5WvBhBAEiwAZtCU76XOlLme5RzIcCS3E6Nf92b9JzIlMUtyYjvtmRvF6LRcG_-iFtI5GRoCMmEQAvD_BwE%26_x_ns_placement%3Dwww.promodescuentos.com%26_x_ns_match_type%3D%26_x_ns_ad_position%3D%26_x_ns_product_id%3D%26_x_ns_target%3Dsegment_be_a_7424420183263206826%26_x_ns_devicemodel%3D%26_x_ns_wbraid%3D%7Bwbraid%7D%26_x_ns_gbraid%3D%7Bgbraid%7D%26_x_ns_targetid%3D%26gclid%3DCjwKCAiA_5WvBhBAEiwAZtCU76XOlLme5RzIcCS3E6Nf92b9JzIlMUtyYjvtmRvF6LRcG_-iFtI5GRoCMmEQAvD_BwE)
